過左國安法，香港都好似如常生活咁...我地輸左了？

抗爭意志全面熄滅
輸了....

拉

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (28)：
1 .認輸
2 .認輸
3 .認輸
4 .認輸
5 .認輸
6 .放負
7 .玩膠 放負
8 .醫護罷工放負
9 .放負
10.放負
11.放負, 話醫護罷工輸民意
12.放負, 話肺炎終止運動
13.放負
14.放負
15.放負放到傻左
16.放負
17.放負
18.放負
19.放負
20.放負
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月2日醫護專職集會

同日公務員遮打花園集會「縱使同意公務員在履行職責時需要恪守政治中立的原則， 但並不代表我們不能夠就政治議題發聲， 因為在脫下職員證及制服後， 我們都是香港人。 」

拉，屌你老母

講事實啫..

你都識話好似啦,我計劃緊走喇,越快走越好!

即係認輸啦

香港人好現實
見到反送中有啲機會嬴就抗爭
而家大陸法，直接放棄

下,就算無場運動我都唔諗住留低生存㗎喎,呢道都唔係一個適合人生活嘅地方.你係咪安逸太耐而唔記得2047年呢個大限啊?!

啱呀冇國安法我日日痾屎，有國安法我都日日痾屎生活如常